覺唔覺大台不斷講多謝好似已經完結咁

係咁講多謝咩多謝咩
搞到好似散場咁
不如不斷loop條例點惡，嗌口號仲好啦

多謝捐款

未完咩